Hazard confirms personal agreement with Dortmund

Borussia Monchengladbach's Thorgan Hazard has confirmed that he has reached a personal agreement with Borussia Dortmund ahead of a move to Signal Iduna Park but that the clubs are still in negotiations over a transfer fee.
Despite playing second fiddle in the headlines to older brother Eden, Hazard has been quietly improving during his time with Gladbach and is currently on course to have his best season in the Bundesliga with nine goals and nine assists to his name this term.

Rumours had linked the Belgian attacker to Liverpool, among other sides, at points throughout the season, but Hazard denied such talk and claims he has only spoken to Dortmund, who are keen to replace Chelsea-bound Christian Pulisic.

留星

多蒙特拆人骨

呢d po唔過兩頁

慕遜加柏唔係德甲

係中超？

多狗仲唔出黎扮受害者？